要求連仔立即ban所有惡意發佈假消息既會員！

屌你老母，你地9up下都算，而家改埋圖係想點先
你話唔係鬼邊個信？